# Результат виконання програм з лабораторної роботи носер 4

Завдання номер 1:
```text
Вкажи кількість книг, яку треба згенерувати: 
6
Згенеровані книги:
------------
Інформація про книгу:
Автор: Author5
Назва: Title2
Видавництво: PublisherB
Рік видання: 2017
Кількість сторінок: 337

Інформація про книгу:
Автор: Author1
Назва: Title5
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2007
Кількість сторінок: 442

Інформація про книгу:
Автор: Author1
Назва: Title3
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2021
Кількість сторінок: 342

Інформація про книгу:
Автор: Author2
Назва: Title2
Видавництво: PublisherC
Рік видання: 2002
Кількість сторінок: 270

Інформація про книгу:
Автор: Author1
Назва: Title3
Видавництво: PublisherC
Рік видання: 2016
Кількість сторінок: 110

Інформація про книгу:
Автор: Author5
Назва: Title2
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2001
Кількість сторінок: 449

------------
Виведення за автором Author1
------------
Інформація про книгу:
Автор: Author1
Назва: Title5
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2007
Кількість сторінок: 442

Інформація про книгу:
Автор: Author1
Назва: Title3
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2021
Кількість сторінок: 342

Інформація про книгу:
Автор: Author1
Назва: Title3
Видавництво: PublisherC
Рік видання: 2016
Кількість сторінок: 110

------------
Видалення за автором Author1
Виведення за автором Author1
------------
------------
------------
Інформація про книгу:
Автор: Yehor
Назва: Some
Видавництво: Somesome
Рік видання: 2004
Кількість сторінок: 100

------------
```

Завдання 2:
```text
Введіть кількість старих книжок: 
3
Введіть кількість електронних книжок: 
2
Введіть кількість газет: 
1
Масив с елементами: 
-----------
Інформація про книгу:
Автор: Author1
Назва: Title4
Видавництво: PublisherC
Рік видання: 2016
Кількість сторінок: 157

Інформація про книгу:
Автор: Author3
Назва: Title2
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2007
Кількість сторінок: 293

Інформація про книгу:
Автор: Author3
Назва: Title2
Видавництво: PublisherD
Рік видання: 2013
Кількість сторінок: 328

Інформація про книгу:
Автор: Author4
Назва: Title1
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2009
Кількість сторінок: 123

Інформація про книгу:
Автор: Author5
Назва: Title1
Видавництво: PublisherB
Рік видання: 2014
Кількість сторінок: 143

-----------
Читання всіх елементів: 
Reading VERY OLD book
Book is being read....
Інформація про книгу:
Автор: Author1
Назва: Title4
Видавництво: PublisherC
Рік видання: 2016
Кількість сторінок: 157
Reading VERY OLD book
Book is being read....
Інформація про книгу:
Автор: Author3
Назва: Title2
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2007
Кількість сторінок: 293
Reading VERY OLD book
Book is being read....
Інформація про книгу:
Автор: Author3
Назва: Title2
Видавництво: PublisherD
Рік видання: 2013
Кількість сторінок: 328
Electronic format loading
Book is being read....
Інформація про книгу:
Автор: Author4
Назва: Title1
Видавництво: PublisherE
Рік видання: 2009
Кількість сторінок: 123
Electronic format loading
Book is being read....
Інформація про книгу:
Автор: Author5
Назва: Title1
Видавництво: PublisherB
Рік видання: 2014
Кількість сторінок: 143
Боргування всіх елементів: 
Книга взята в оренду.
Книга взята в оренду.
Книга взята в оренду.
Книга взята в оренду.
Книга взята в оренду.
Повернення всіх елементів: 
Книгу повернуто.
Книгу повернуто.
Книгу повернуто.
Книгу повернуто.
Книгу повернуто.
```

Завдання номер 3:
```text
Матриця A:
47      16      36      45      14      42      
47      14      17      15      26      23      
29      21      35      47      15      32      
18      30      22      32      10      28      
36      24      11      17      41      24      
27      19      31      29      46      20      
Матриця B:
32      15      34      21      42      37      
32      11      35      38      24      29      
43      18      37      37      15      23      
32      41      21      11      17      17      
25      18      40      34      49      24      
42      18      13      30      48      10      
Результат додавання матриць A і B:
79      31      70      66      56      79      
79      25      52      53      50      52      
72      39      72      84      30      55      
50      71      43      43      27      45      
61      42      51      51      90      48      
69      37      44      59      94      30      
Результат віднімання матриць A і B:
15      1       2       24      -28     5       
15      3       -18     -23     2       -6      
-14     3       -2      10      0       9       
-14     -11     1       21      -7      11      
11      6       -29     -17     -8      0       
-15     1       18      -1      -2      10      
Результат множення матриць A і B:
7118    4382    5541    5158    6365    4552    
4779    2662    4371    3887    5198    3645    
6328    4069    5019    4689    5317    3966    
4932    2992    3912    3864    4184    3106    
4970    2869    4780    4376    5703    3794    
5723    3549    5439    4919    5762    4060    
Норма матриці A: 986
Матриця F (копія матриці A):
47      16      36      45      14      42      
47      14      17      15      26      23      
29      21      35      47      15      32      
18      30      22      32      10      28      
36      24      11      17      41      24      
27      19      31      29      46      20      
Взведення масиву матриць в квадрат
Матриця matrices[0] після зведення в квадрат:
784     1296    1681    2116    1521    100     
169     484     841     1936    289     900     
1849    484     2401    2209    729     256     
169     841     1681    1225    1600    1024    
729     900     144     484     529     1024    
144     1296    1089    121     784     2304    
Матриця matrices[1] після зведення в квадрат:
1764    1225    1764    144     900     2116    
400     625     1225    1600    289     1600    
1089    841     256     1849    1156    196     
100     1156    1521    361     841     256     
2025    121     529     1225    1600    441     
2304    2116    1225    100     169     1764    
Матриця matrices[2] після зведення в квадрат:
1225    900     256     256     1521    961     
900     441     1024    100     2401    784     
1225    256     784     225     1444    121     
729     1024    1444    2304    361     225     
1764    169     225     1600    484     2209    
1089    900     1521    2304    2116    1521    

Process finished with exit code 0.
```

Завдання номер 4:
```text
------------
Інформація про книгу:
Author: Yehor Chevardin
Назва: Cool book
Видавництво: pub
Рік видання: 2004
Кількість сторінок: 200

Інформація про книгу:
Author: Illia Someone
Назва: Cool boom
Видавництво: pub
Рік видання: 2004
Кількість сторінок: 201

Інформація про книгу:
Author: Yehor Chevardin
Назва: Java
Видавництво: oracle
Рік видання: 2000
Кількість сторінок: 199

------------
```
